[I/A] Chess Rush (1) 全新自走棋10分鐘極速對局

官網:
Twitter:
IOS:
Android:

留名

玩左幾場，玩快速贏都要廿分鐘，平時就十幾分鐘

終於有人開 留名

快速同正常有咩唔同？

香港app Store link:

咁快上左？

基本水晶多5，唔知仲有冇其他唔同

係啊，2號出新聞，今日就出全球服

基本每回合增加水晶多5

無人玩？

正常快過 快速？

唔係呀，可能我講得唔好。
快速輸得早十幾分鐘，贏要廿分鐘。

原來自走棋都幾好玩

但佢又話10分鐘完場

平均一場十五分鐘到，多喲水晶節奏快小小，不過可以再快喲就好

有冇咩技巧講下

多多個版本好玩d

試左一鋪對戰, 14 round 贏, 用左差唔多15分鐘. 算快過其他version...

呢隻好玩過其他...

有update～
佢android係人氣第一，不過依度好似好少人試玩。

自走棋出左一堆, 最大問題是一場時間太耐

佢打鬥場面可以加快會好好多

玩快速一定德惡隊
90%食雞 99.99%頭3